元朗本月暫錄12宗 Grand YOHO三房1000萬沽

元朗本月暫錄12宗 Grand YOHO三房1000萬沽
文章日期：2020年8月4日 18:40

"市場錄得Grand YOHO新一宗成交位於1座中層C室，實用面積616方呎，屬3房單位，新近以1000萬元易手，實呎16234元。原業主於2016年10月以964萬元購入，持貨近4年，帳面賺36萬元或4%。"

龍市GoGoGo
Yoho 393 都做緊800萬
建議巴打們大手入市YoHo
下個月即升5成

多謝師兄賺夠比我賺，衝呀

巴打們有錢齊齊賺
呢到一堆巴打都買左大西北
己經賺左好多

SHK新樓溢價真係超嚴重

Park Yoho 好似啱啱甩SSD, 唔知會點呢

終於跌

10m買元朗

元朗上車個post 無左？

Grandyoho大身多唔多支麻住大單位？

grandpopo無大陸人住
每個月21號附近仲有大把人維持治安

大把,平台成日聽到蝗語

元朗人想移民？

甩完就移民
幾個月前睇二手車group先見到有架gy background 話急賣車移民

10m唔通買荃灣西咩
得條爛鳩鐵路，巴士線輸撚晒，樓質又差幾皮，保養管理又唔及啟勝，環境又嘈又臭，聽講價錢仲要貴啲